新手籃球tg谷

歡迎真新手一齊學下打 有興趣嘅自己㩒link 入唔到嘅留低tg人手add
真係新手先好入非新手之後發現左嘅即踢

屌做乜冇咗

諗起以前呢啲post 喺高登
個個出到嚟甲一二

真新手矮撚想打

下 唔係打nba都唔好入呢d grp

想hup 細佬

留低tg

我會踢 如果發現
樓主都唔想被屠

留tg

冇場點打

跟隊玩下

咪撚戇鳩啦
甲一甲二班人打街場都自己圍威喂
撚會上高登同你d連波都唔識拍嘅柒頭打咩

親身體驗 使唔使起哂鋼

親身體驗
我琴晚同張伯倫打波添啊

高登時代呀 傻鳩

add唔到 你set左嘢